Hij had gemist, en ik moet beginnen een destructieve en bijna eindeloze reis over het bergachtige ijs van de oceaan, temidden van koud dat enkele van de inwoners zouden lange doorstaan en waarvan ik de bewoner van een geniale en zonnige klimaat, kon niet overleven.
